[冷氣軍師] 破解放軍呢一著其實好簡單

就係我地要有共識
一見到解放軍要即刻狂奔撤退
要用最快速度散水

而且事先要搵人睇住大後方
以防包抄

解放軍佢地就出咗
嘢就做唔到

到時全世界新聞頭版都係中共出老解
恆指一朝跌3000點不是夢
睇佢點交待